# Bibliografia
# Lenguajes y Paradigmas de la Programación
# Practica 7:Programación Orientada a Objetos
# Manuel Alejandro Bacallado López

## Installation

Add this line to your application's Gemfile:

```ruby
gem 'bibliografia'
```

And then execute:

    $ bundle

Or install it yourself as:

    $ gem install bibliografia


